點解咁衝動

前2個月佢話抑鬱返發，叫我比時間佢靜下
點知我真係傻到以為比空間佢就夠，無去做到任何野去哄佢
直至前2日唔知點解唔想再咁落去
同佢講左句無謂勉強，之後好後悔
今日去左補鍋，但一切都太遲 我足足遲左2個月